元朗跑車遇路障截查 ， 突開車撞傷警員

咁on9 走得甩唔落左貨先
仲坐定定等人拉

乜依加4個轆就叫跑車？

換左人

跑車
車主應該好開心

報紙佬

Scirocco跑車

scirocco係跑車 , 紅van係火箭

辯稱當時誤會警員示意開車，於是便加油離開

得R版可以叫跑車